加泰豬：你們曱甴搞到我無得睇波！！

西班牙最高法院周一裁定，將九名加泰羅尼亞獨立運動領袖分別判囚9至13年後，獨派支持者周二連續第二天示威，並再度與警衝突。位處當地的西甲球會巴塞隆拿，事後雖亦力撐示威，但球員難免受到示威影響，其中為克羅地利亞為國征戰完後，被拍攝到要由機場步行出市區。

有見示威行動不斷，西甲賽會周三發表聲明：「由於無法控制的特殊情況，我們已要求西班牙足總舉行會議，商討將國家打吡改到馬德里舉行。」如果西班牙足總接受相關建議，下周日、即十日後舉行的今季首場國家打吡，原定巴塞隆拿主場大戰皇家馬德里的賽事將會主客對調，由巴塞主場魯營球場上演，移師到皇馬主場班拿貝球場舉行；至於3月初舉行的次循環比賽，則移師回魯營球場上演。

然而有西媒報稱，兩間球會都已反對相關建議，巴塞方面認為首場國家打吡必須在魯營球場上演，而皇馬方面的立場是接受比賽延期，但拒絕因安全理由搬到班拿貝上演，打亂球隊的部署。兩間球會都要在下周一前作出正式回應，馬卡報指出如延期至周中舉行或會影響收視，而就算兩間球會都作出反對，西甲賽會仍有更換比賽場地的權力。

事實上，由於加泰地區目前示威持續，這亦已影響巴塞本周末作客伊巴的行程，球隊將不能乘坐飛機，而要乘坐巴士展示長達550公里的旅程。如國家打吡最終如期在魯營球場上演，這將會是自是次加泰衝突後，巴塞首場的主場比賽。

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

10 · 20 星期日
1330 民陣九龍大遊行

尖沙咀梳士巴利道花園 -> 高鐵西九龍站
---------------------------------------------------------------
提提大家今日有咩活動 (10 · 17)

1. 學界萬人大集會 - 1200
香港知專設計學院設計大道 HKDI

2. 和你拖2.0 面具人鏈
- 1900集合 2000開始 2100流水式散去
港島綫 觀塘綫 荃灣綫 沙田區

其實加泰地區球隊唔係基達菲嗎????

我見波網次次基達菲都寫加泰

我估應該係香港仔喺香港嘅香港島啲frd

你真膠定假膠呀
基達菲喺馬德里嗰頭架

你係咪記錯基羅納

基達菲呀

到開波果日加泰人一定好合作

班有錢佬唔係有私人飛機係第2個機場飛走比賽既咩

但佢真係咁寫

澳門繁體
澳門講咩嘢文譯到加泰出嚟

巴塞

寫到明馬德里自治區

加泰有巴塞
香港有誠哥

譯名嚟咋喎

北京道都唔係北京